依家d 警察勁冇禮貌

我係咁汪汪汪，都唔應人既
其他狗一早應左

你幾時有見過啲人扮狗吠，啲真狗係會應你架

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

我期望佢望下我都好
我難道用外語同狗溝通

得

7/9機場更新 求求大家

今日晚上6點 沙田凱悅酒店擺酒

你係唔係女
女先會應你仲捉埋你返去

試過隻狗講完一堆野我問有無翻譯
個樣嬲到又想打人癲狗

同佢講hand hand都唔識比手

可能係口音問題

係依個年頭 男既都會有需求

狗唔會打人
係咬

放下來 放下來

撚狗咪汪汪
撚貓咪喵喵

依家
一直都係勁冇禮貌
狗眼人看人低